有無人一齊玩IG玩期指？

24小時交易
盤後交易25支環球指數，包含華爾街指數和富時100指數可供選擇。

逾30支指數
無論是主流或利基指數，均有交易機會。

電腦、手機和平板電腦
我們的交易平台支持多種設備，隨時隨地，盡享交易便利。

多數指數點差固定
澳洲200指數和富時100指數點差僅從1點起。

免費實時價格和數據
專業分析，助力您的交易策略

接入深層市場流動性
利用IG的高端交易技術執行大規模交易

期權有無Orz

ig 正

但係港股既差價大過西

5點當比手續費姐

有啊

有興add tg傾，遲吓想開個group

@little_fly_fly

樓主想做介紹人賺錢

洗唔洗比你睇我d trade幾錢上落？

玩dji dax多

佢個withdraw 搞唔掂

英國acc

只可以比我withdraw back to credit card

Credit card 又要proof of payment

幾個月前嘅deposit 邊個有screenshot
仲要recipt number
2 樣都冇
唔識搞

日期去夜期有30點
唔記得走/較返大
一下比佢爆左

仲有過夜好多大棍
拮爆你屎忽
睇路啦

可以paypal喎

問左，佢唔會開比所有人

不過paypal 美金會唔會食水太深
我都係用返IB 算

開tg group未

玩ig 點解唔係玩ib?

係比就快啦大户

IG 同 IB 有咩分別？

推

BTW 用IB唔好?

ok

我都有ac
但只係畀期指玩

玩緊icmarket
有興趣入TG group

IG daytrade期指
淨係玩開市60分鐘